澳洲投資移民。500萬港元

有意者留tg
500萬包回本，一年半回本期，名額一個
有意者，留Tg